其實點解有通識科仲要考其他科

通識一科都包哂所有知識啦 其他科都多鳩餘

呢樣真
中文既見解同拓展根本唔洗溫

所以讀到樓豬甘得返三條頭髮刀未讀完